《英雄聯盟：激鬥峽谷》

有冇人都係等緊

日服

到時應該要vpn先玩到
btw係咪公測?

等港澳服會等到生菇

VPN嘅問題要開服先知道
應該係公測啦～

等緊

只會變成王者榮耀之流垃圾GAME
劫果D英點會玩得到

一早玩緊,洗乜等港澳服,不過12月有台服,港澳等過年la

iOS冇吖嘛

得一部手機係慘啲

支那game

點玩 求教學

要用掛日本vpn連去play store注冊帳號
或者各個國家
然後等收到封測資格

後日都公測啦
冇封測了

12月wo

好似某啲國家地區開放公測,港澳暫時未有

後日玩日ser咪得 洗撚等到12月咩

所以預約咗日ser

泰服日服open beta 係27 定28號

玩日服玩到12月

隻驚又好似電腦版咁要打成個鐘一場?

咁都幾食電

台服 年尾
港澳 應該下年

正路都玩台服多

睇過D YTBER玩
耐過傳說少少
都係20分鐘左右

用下腦都知唔會啦

聽日出,睇下連登會有幾多人玩

係支那驚嚟架咩

騰訊

我屌

準備世界大戰

得返一個月姐，急乜尻 等台服算，再過去虐台仔

咪又係騰訊

你整隻全球都hit ga moba game 我實支持你

台服幾時開啊屌!

12 月第一個星期

屌, 要等成個月啊屌屌屌屌屌!

收皮啦 咪又係用緊iphone apple 都係奶

都唔知有咩好玩 拎住部電話爬rank 以為自己好勁
有無諗過對手係成班10歲都未夠既小學生

佢唔會理你

連登仔係咁

你估冇人認得你咩，你用iphone嚟玩原神

個個都打機 唔通個個都想打機咩
（mobile game多妹豬）

肯定咗？

其實翻工人士都會玩

未比騰訊收購既話都會玩既
成班放break放lunch圍威喂係幾過癮

官方話應該係呢個時間出，但就唔係寫包單，有機會推遲，今次寫到明係台服，唔係港澳台，唔知係政治問題定點

又改到聽日

要用VPN玩

全程定LOGIN

down得

有冇人入到

LOGIN

入到

其實係咪每次login都要

停咗係整名嗰個畫面嗰度

Help

same

未開ser?

個ping

整acc 話太多人申請

支那驚想唔lag

開咗

我30ms 左右

呢到要不停retry?

因為今次呢隻game唔係Garena 代理
台灣係台灣大哥大
所以先冇港澳份

我都係，卡咗係度，shit

轉個頭又得左

改名卡住個L字係咁轉

一直開住vpn?

冇開

三個月前已經玩得
果陣時你哋又唔報名

用咩vpn咁低

Nord

入唔撚到

卡改名

登入要用vpn

登入個下要用vpn 咋
之後熄左佢就30ping

好悶 下下打到一半就投降

啲資料會唔會繼承
如果遲啲我喺香港嗰邊Down返嘅話

我諗應該唔會
因為香港應該係有代理唔係直營

見好多巴打都有用vpn，有冇啲免費既vpn推薦黎用住先

vpn完都登入唔到，佢話個account 唔岩region 唔比login

你個VPN問題囉

有冇人入到但load唔到game？
打電腦場都load唔到

好順喎 又秒有場

整極都登入唔到，屌，個riot ac 得email log in 無username, 上roit 個網又唔比整改 id 屌啊

等台服算

依家係咪注冊唔到

Yes

有無人入唔到game，開左vpn

終於玩到

冇得登入

輕鬆入

唔知點解入整都入唔到，用surfshack

我禁拳頭logo得white screen

Same 唔知發生咩事，晏就仲好地地

係囉屌頭先開會偷玩完教學就冇得玩

Same

Authentication error

頭先玩咗幾鋪好地地而家隔咗一陣入返去又係咁

似維護

Authentication error？

唔知 我vpn直入

Download 左馬拉服 不過應該係全服 可以教日文。

入唔到。點解？

暫時維修緊，詳情睇官網

用apple登入顯示咁樣

Same 放工返屋企玩唔到
唔通vpn都爆炸

有冇巴打都係咁？

熄vpn

係咩....
玩咗成個鐘啱啱先offline

ios好似無得玩。。。

再入過就入唔返
早知唔off

ac都申請唔到

刷多陣 用電腦唔駛由頭打
btw係咪firm要用vpn先登入到 信唔過vpn

佢有開秦國 真係要vpn？

IOS開住日本VPN 由7點到依家2個半鐘，感覺節奏有唔流暢，大技CD太耐，吸引性唔高

Account missing permission 點搞

仲係卡緊改名 到底係咩玩法

個ser 好爆

入隻game要成分鐘.....

玩到喎，李星係咪打野角？lol節奏好似好慢咁有d唔慣。

利申 未玩過lol電腦版 之前玩傳說。

啲人電話？ 下下 大炒投降

電腦

笑撚到 第一次玩ad 普攻無硬直 開心走A

追住屌

係打野角 lol手機版一場差唔多20分鐘

李星玩落幾好玩

App Store find vpn

日本有

玩緊了

國際服但係要vpn先玩到

玩開傳說 唔慣佢個普攻模式
塔殺好易fail

你地而家入到game?

我都係 點搞

佢都有補兵推塔戈d制 還好

有得set?

我玩哂d教學果d關佢就自己有戈個制了 冇set過野

你係指佢拉出去點兵點塔個樣野？

有冇人瘋狂話login time out?

無中文始終難玩啲,國際服照計應該唔會有中文語言

我覺得又ok wo同電腦一樣
無想像中咁速食

都唔洗點拉，普攻個制 上下都有一個打兵一個打塔既制

屌，要用vpn玩

依家唔使vpn都login到

卡住開唔到AC
可以嘗試重開手機
我就咁解決左

你係邊度down

日本app store囉

Down完佢話地區唔得 點搞

註冊要用vpn

打完教學玩唔到

connect 唔到server?

Login都要用vpn，login完入到去可以熄

暫時成日啲隊友冇睇佢自動轉方向走左上去solo top

Solo到中路爆線都唔返黎幫手

其實還原道幾高
雖然支那驚
但係我地依d廢中好難抗拒

去邊個國家apple store下載國際版？

永遠卡住係揀用riot ac 登入個畫面...諗緊洗唔洗轉過個vpn 試下

但點解要每次開驚都登入咁on9 定係我miss左咩setting

唔洗wo

有冇人知遲D轉返台服洗唔洗重新升過LEVEL同買英

緊係要啦

等台版，過台版都係國際服

用英文都得啦啲字都係得幾隻

字都唔洗點睇

要用VPN 入

之前用電腦玩都係玩美服

維修緊？

係咪更新緊由上就2點到依家都入唔到

已經要長開vpn玩

一熄vpn立即斷線

本身唔洗開

依家下下15× ping 用arhi連唔到招

唔洗vpn 呀

想問而家既ACC 台/港服開之前係同一SER定分開SER

日服玩4 個鐘只撞過1 2 個日文名

台港分開（好似）

入左以前 美服舊ac

多左個 rift to rift 獎勵

希望遲d台服都入得返

記得玩到10lv先抽

點解呢？

10lv先送齊英 如果抽返送嗰堆無著數

琴晚9點幾開始爆ser 入唔到

者係用返電腦ac都入到？果陣買左既skin同英會唔會都係返到？

分開計

用riot ac比其他方式易啲入到game

用VPN都玩唔到

睇返公告

會跟據你遊玩時間同睇你課左幾多金黎比獎勵你

台服冇架喎

啲支那狗多到
呢啲驚突登開黎troll鳩佢地就岩

有冇人可以做白老鼠試下，轉去另一個ser嘅vpn，入同一個acc會點

次次一開場佢哋第一句：有國撚嗎

點搞

試過n次 so far冇事
我選區東南亞

Use jp Vpn download

你都冇真係轉到日本ios ac

暫時lv10 有18隻英。有d係送物品之後選或抽，另外又係有8個skin 有d係選有d抽。

整體感覺幾好。還原度好高。

有冇人用iPhone 12 玩？有冇lag?

ez勁到仆街 有得較到招q自動追蹤

成堆殘體ID

有無人一齊玩？
以前玩開adc 鑽東巴間中玩

順到仆街

到底點註冊VPN ac

我ipx 都順到傻 而且行60fps都唔會太熱

VPN cat

開左之後係邊註冊？

Riot 個ac喎 吾洗用VPN註冊？

要有埋個#同數字

支那驚本來就係支那仔玩嘅

會唔會好食電？

我覺得都算食 不過打得機都肯定食

蘿莉master#8898

加好友 日ser

unable to login in this region搞乜尻啊

用vpn login 先 入大廳先熄

謝謝大大

個個都係日ser?

有冇人知點先見到kda event
外國出左但一直睇唔到個event

唔係台服ac就有 好似係

想問係唔係遲d會香港都會出? 到時就唔洗用vpn?
我見呢家出埋活動但香港重未有得玩

有無人一齊玩新加坡 server？ 有興趣嘅 TG thx

我諗都應該係玩台服 ， 台服最新消息就12月出

唔知點解插耳機先有game聲

聽講印度仲未公測原因係要起SERVER
推測香港可能都係,仲有而家封城,香港要下年都未定
仲有香港係RIOT直接搞,台灣係大哥大代理
所以未知台灣SER會唔會獨立出去
但依照RIOT做法,有可能最後會俾玩家選擇返SERVER
如果係咁,而家玩緊既人進度同課金都可以保留

用NORD VPN 簡左日本地區開VPN 入到去都係唔俾我login 咩事

試下 kill app, 開左vpn再開game

我而家唔洗vpn直接入喎

South Asia or Japan ser?

japan

但其實香港一個ser 個玩家人數咪好少
個大勢都應該係集中係台服
係某幾個主流勁ser到先好玩

本身都想試下個日服
見到上面巴打又要vpn 又有login問題
都係乖乖地等台服

唔同server都可以互連，只係ping問題
香港出都係國際服，所以唯一問題係台灣ser到時需唔需要vpn，同埋會唔會獨立於國際服
市面上有傳說同王者，雖然玩法有區別，然後分區公測已經打沉士氣，所以吸引新玩家有一定困難
唯有靠ip吸收剩餘人流
不過咁，而家400hkd都唔洗有齊kda全英雄+造型
係傳說提供唔到嘅好處

LOL mobile始終先係親生仔
反而應該會一炮打沉傳說個啲
雖然大家都係moba game
但其他2隻都要重新學習過英雄/技能/裝備個啲
而LOL mobile 可以吸一班PC玩家過去
呢啲online game邊到多人玩就會吸引到人過去玩

唔知點解冇kda個任務

我an機日ser，用riot account入有

諗緊買12pro定係12玩呢隻game

Max

我都係

真係幾好玩呢隻感覺上戰略性高過傳說

留意返唔計dota war3佢先係og傳說嗰啲閹割版就可以早抖

垃圾Game日本Ser但全部支那人，成班唔係搶路就Troll Game，少少英文都唔識成班喺國際Ser打簡體。
全部都生蕃賤種嚟

有話幾時出港服？

覆佢GG3-1

今日玩到一半彈app
仲要連唔返

唔係台服咩

點解既 就咁登入入唔到 用vpn又lag到hihi

用完一次vpn之後呢三日都唔洗用
開game直接就入到去
如果要重打帳號密碼就要用多次vpn

邊度有得睇咩ser 定係睇用咩vpn入
我都an機但一直冇kda任

d雪球英勁上加勁

用以前美服個riot acc係咪入唔到？

有無人開Telgram group
一齊衝Rank?

冇記錯登入完會叫你揀server

我嗰時係呢個網整account

照揀北美，唔洗開vpn申請，註冊完個國家地區應該係Hong Kong(去account settings睇到）
入game開vpn登入，應該會有southeast asia/japan揀
我用日本vpn自然唔理就揀咗日本
登入完熄vpn，暫時d活動仲係齊

牛既接技好難掌握

吓已經好易嗱喎
利申：喺香港玩Na server

Ios係咪每次都要打id login

LOL而家係咪少左好多人玩? 個post好似都唔多人討論

呢個版本Ez 勁到痴線......快d 削9左佢啦

認真 LOL>LOEZ其他ad都平衡 得ez太冇腦 今版仲要buff咗魔劍 +隕落王者之劍+三相之力/冰拳脆皮一下Q冇咗三分一血 外加手機版自動瞄準 同埋好易拖到後期poke都poke死你

EZ低rank隊友/對線爆炸先好似好廢咁
高rank場個個識玩打得勁穩 ez勝率勁高 基本上搶到贏咗8成 好心快啲岀ban角 每邊ban一隻都好

係......但EZ 係手機版手感超好 d 操作仲順過電腦版

btw 佢而家應該驚唔夠英 所以唔敢出ban 住.........而家計pick 都無左十隻 ban 埋新人玩唔到

我覺得有時啲隊友真係唔配贏 係唔配阿！！！！

台服都未出， 冇咁hard core 果啲都會等台服出先玩啦

法師打劫好難打 無左物防買

有冇人覺得塔殺好難座塔好撚痛 點gank人

有冇tg group

次次打rank都成班支那係度

冇人頂傷真係好易死
我多數開盾頂一下

成日揀完英入game就彈reconnect 之後永遠入唔番game
仲要俾佢當我disconnect罰時間

痴撚線 自己彈之後罰我6個鐘

你地用邊隻vpn連？

唔係求其dl個有日本ip vpn入完game就斷咩

而家登入完riot ac...之後就唔洗再vpn ... 幾日無開vpn啦已經

唔該想問下
South east asia 係咪冇得同japan ser 玩?
唔記得開vpn 揀server
而家淨係得europe 同SE asia 揀
iOS 唔del app點樣可以出返去

想知點睇自己係咩ser?我直接入左去都好似唔見有俾我揀ser

點解我而家唔洗用vpn都玩到

同意有ez已經贏一半

開一個約戰谷 NG / Rank都得 加我 我再加
Tg:fuyufuyu771

點解成日都彈依個畫面出黎嫁 又reconnect唔番入場
最撚慘係當我走場ban我6個鐘 每日都最少一次 好撚燥喎

易大真係好好用

班支那賤種重係到講點解咁多日本鬼子
痴撚線 你用緊人地個服重要係到嘈

而家無乜hard cc真係幾勁

幾時出繁體，現在都靠經驗去玩 細緻完全冇理

點知自己係咩ser? 我vpn連日本就係日本ser? 同埋係咪唔洗買鞋？

你地係玩日服? 我應該簡左東亞南 係咪日服活動好D? 不過都係等繁體台服架啦 其實都唔洗理玩住日定東南亞?

3. 遊戲升級贈送英雄(開箱不要開他們)：
阿璃、易大師、布里茲、蓋倫、吉恩可絲、艾希、安妮、菲艾、狗頭、珍娜、拉克絲

4. 已確定掛日韓VPN選日韓地區的帳號，不論有沒有玩過端遊都能開啟K/DA活動(上述)及繼承獎勵(自選英雄x1、隨機英雄x3、隨機造型x1)。如選了東南亞地區，K/DA活動及繼承獎勵將延後推出

有無人知 點樣先有 果3個隨機英雄送

早啲出金身

Riot account

用親犽宿既都係大陸+弱智仔

有冇人一齊打rank

有

留id?

遲下台版用唔得番依家d acc?

如果係其他人代理咪唔得

無得ban真係麻麻地
Ez太屈

未夠lv wor ching

咩意思呢張係我一開game嗰時cap

咁你add 我la 唔識打日文
Ciry#2695

加左

夜晚放工先打

好似係乜乜大哥大代理
Btw到時應該台服變陸服

其實入到去一鳩樣？
我係東南亞服都見過日本人

點解我用NordVPN 連咗日本佢都話我region唔啱？
有無巴打試過

試下用第二個Vpn

都係唔得
試咗kill app連幾次都唔得

有冇人知 點睇自己咩SER

Now on?

yes

隻game真係好多人玩。十幾秒就已經match到。

之前打隻marvel 晏就十分鐘都開唔到一場。

暫時銀2

玩什麼版本？
台服知道什麼時候出嗎？

有無人一齊玩？ 可以加 tg 嗎？

SG server

unable to login with an account from this region
無拿拿登錄果陣咁樣 係咪封左VPN啦?

支那狗特別多藉口

傻仔 ， 改返你個名先屌尻人啦 柒撚到我好尷尬

有冇谷或者組隊，成日比新手雷

有冇人carry下我白金仔

你地唔會成日都LAG機？
場場都LAG 又成日有人斷線變AI送頭

玩依D真係小小delay都已經接受唔到 等台服算

依定維護？ 入唔到既

依家佢開始禁VPN

預咗啦
delay都on99 你地係點頂得順

入左game 熄番van咪唔delay

都係delay 重要成日都lag
你肯定少少都delay都無？ 之前玩慣lol
玩依隻delay少少都好難頂

巴打 你玩咗10日已經打左200場

最好禁vpn 屌你老味 d大陸仔仲口臭個台仔

我都未開口屌佢地垃圾 ，佢地就成日屌自己同胞內戰 大陸仔叫同胞玩返王者 lol唔啱你地

有人幫我玩

有冇咩句子會嚇到班大陸玩家一見到就即刻走場

GG 3-1

用電腦玩電話版

有GROUP?

咁點解唔直接玩返lol？

依家要點入服 vpn 都入唔到既

唔用咪入到

好似未有

有陣時唔用vpn都得 而家又唔得

入唔到 試過

你開番個？

想入gp

有無其他人開

班仆街簡體撚我屌你老母 廢到

成件事真係好撚ON9

幾時先出港台服?

有無人打rank岩岩夠lv

打唔打RANK

可以啊

你咩ID 我打完加你

你未夠10LV一齊打NG啦

過左嫁喇呢張圖係一開game嗰日cap

你打唔打到出黎,我打唔到日文

桃乃木かな

+左

D人真係ON99

打rank仲多

我拿拿林打完10場同你一齊排好D 真係痴鳩線

等你

唔係封vpn?你地仲玩到

都話唔洗用vpn

呢個先岩

台group

我發現我用apple id登入 係無event玩

我朋友用riot登入 有event送幾隻自選英

我用apple id 都有event

同問

Connect vpn 再Login

IOS點先玩到？

大家咩牌？岩岩先上到金1。好撚多on9。

成日3個adc

金2真係多on9都暈

用iPhone x玩一埸 部機已經熱到仆街

白金3， 白金場開始每場雙方實力都幾比均， 好少見到啲廢到貼哂地既人

換pro max 打十場都仲有一半電

銅銀金場場三AD

咁咪補輔助，數明補輔有咩問題

唔識玩EZ
牛唔知點連技

自從ban VPN 後成日用4G 玩 玩唔到
無啦啦 紅ping

法國 太多廢西ad 唔識推大本 手機版大本超脆
係唔撚推，琴日有場rank 真係嬲到內傷 對方死淨1個 我方3個 唔推城 走去殺人 終被反殺 最後仲輸埋 大本得返 幾格仔血量 lol真係鍛鍊eq既好遊戲

有冇免費vpn入到lol?

白金晉級跌金四

Btw係咪冇港服 係嘅話移師台服

十個大陸西十個廢

台港澳應該同服？

唔知

幾時先開

12月8台服公測

thank 終於有隻game可以長玩下

其他game沒玩過？又係由傳說過黎？

點樣轉target?

玩皇室戰戰爭only,傳說斷斷續續玩咁玩，我玩開sup, 但好少sup英係好玩，又要睇人面色做人 先升到排世

連re dive ,怪物彈珠都沒玩,不過睇得出你唔係咁鐘意肝既果一類人

做日任做到厭，早幾年就會肝 課下金 ，但好多game週期太短 好快冇新鮮感

有無多個白金巴打一齊衝rank 我自己主玩ad
有個固定frd玩jg/sup 我地2個白金4

我主打上中SUP，不過一路都係自己一個打，大部份時間補位，已經係白金2同1上落左半個月，但我除左星期日, 其他日子都係夜晚先會打

同埋我唔係好CARRY果種人，睇下ching有無興趣

可以啊 我地平日都係夜晚玩
可以加個frd先

Accepted, 見到我on既話就可以隨時pm我玩

好 大家咁話

台服係咪就快出? 好似8號公測

係啊 但hk app store無

諗住轉app store地區down黎玩，唔知會唔會lag

今晚12點

得台灣 唔包港澳呀

騰訊旗下子公司 Riot Games 因屬100%中資公司，無法在台灣直營《英雄聯盟：激鬥峽谷》，港澳版將與台版分拆

係咪今晚有得玩

咩服？

其實係同一個服黎
唔同登入口咁解
今日日服都有中文更新

點解hk store會無？ 台服出左啦巴哈好多人玩緊😭

因為要玩國服

開VPN 入
再關VPN就得
點都唔玩港澳版

係咪未入到？

台服？

係

冇台灣揀？

無獨立ser
其實同日版一樣
只係登入口唔同

我download日版
login台服account 入唔入到台服？

去日ser download?

香港APPSTORE 無?

港澳都係國際服，只係未開俾我地下載同登入

都話唔係分SERVER
係開放地區入口

台服揀東南亞定係日本？

屌你老味 手機做到呢個技術 全球服務器 而又唔會delay

pc美服lol又唔跟上 操作delay 成0.3秒上下 直接棄驚 浪費左個ac 買左好多skin

你用VPN其實揀咩都一樣

邊撚個會玩港澳服 同大陸仔玩
真係痴咗線
寧願麻煩d都玩台服

有冇vpn推介

你而家玩邊到都係同大陸仔玩架啦
同一個ser

香港ios仲未有

想問點轉日本App Store

咪講咗你玩咩版都係同一個SERVER黎
佢所謂分區只係封IP
你用VPN既話係無影響

到時香港出既分別 只係你唔洗用VPN登入咁解

就係唔想煩用vpn,唔識搞
我認我廢

原來係咁

其實佢登入個吓先要用VPN
平時玩係唔洗開

其實係咪第一次登入先要？
之後熄左vpn重on好似都冇問題

咁日服可唔可加台服做朋友 ?

係 你開反而會LAG

好耐之前有段時間可以美服轉台服架喎

有無咩vpn有推介

有冇台灣vpn

an機頭先玩咗舖，唔使開vpn入去，順好多

玩台版要開個台灣Apple ac?

An & iOS server 互相可唔可以加朋友/雙排？

香港人仲會覺得VPN煩~~~~
應該一早有啦

大家用緊邊隻vpn? 有冇lag機？

揀ser淨係得
東南亞大洋洲
同
日本
揀，你地揀咩？

on9問題

就算用vpn 入去 入左game 熄左佢就得

姐要去日本app store down?

香港store幾時先有下載

有咩VPN可以連台灣？

唔係聽日先開台灣ser咩

SER得一個 SER得一個 SER得一個
日本app store down +FREE VPN
開左AC就唔洗再用VPN
香港store幾時開 冇人知

港版幾時有啊?
屌鳩蔡英文! 搞撚到港澳台版要分離!

android都未有

日本app store down
之後用台灣vpn開account就得
Vpn 只係用嚟整唔同地區Account

唔好用vpn開account
就算account country係香港，都無阻你用vpn登入台灣/日本/東南亞個gate
用咗vpn你account個國藉未必改到
Vpn只係有帳號下作登入用途

巴打，係咪總之download咗就唔洗vpn玩到

我之前已經喺日服玩咗排

我玩過場， 開住vpn好熱

申請完acc，等佢download曬啲data先開vpn登入，如果唔係用vpn有排你download,我嗰時喺咁

依家應該唔洗，冇開都登入到，之前要開vpn登入，入到去先熄

有咩vpn推介 連到台灣

sad, 入舊ac 冇台服個新event

新開左個acc （香港）
係第一次入game要開vpn
之後唔開vpn都入到game同玩到

我開到日台account 點開香港？
Ios app store無

Ching揀日本ser 定東南亞ser

台服出未

之前日服揀日ser 有冇咩影響定係互通，入左game d 野都係到

見有人已經玩緊繁中版 點先玩到 要去台灣app store download?

想問下an機點download ?

我無台灣Google play account, 上網搵台服apk又未見有

香港IOS用家可以去新加坡/日本/台灣app store下載（轉相應地區）
任何地區下載到就可以用到繁中，冇必要一定要台灣，因為係共同server

如果而家玩台ser
遲啲出香港ios
啲資料仲keep唔keep到？

有咩免費VPN連到TW

東南亞好似係
不過國際ser 揀咩都無所謂，見到有簡體，韓文名

日本地區進度都係台灣地區保留，你話會唔會
後面大家都係同一server，只係block咗ip

I see

自己去巴哈搵教學啦，見到有教香港點入game

佢咁講係咩意思 同埋點解好似轉唔到台灣地區

有冇試過開一個新apple id for台灣ser

無 但之前玩日本game都係就咁轉地區就得

國際ser 同台服果隻係咪唔一樣
我見到兩個唔同ICON

一開左台伏D人雷撚到

幾時出港服呀

玩咗幾場真係幾順 有冇朋友一齊ng升lv 我玩jg

之前日服玩過
簡左日本SER
而家台服版玩緊都係同一個ACC,算係咩SERVER

轉左去台灣果邊,DL完隻GAME
但係登入話唔係果個地區
唔係同我講要用VPN先可以玩呀?

唔洗 你是但download個免費vpn 登入咗就熄得

有無邊個免費VPN推介?

都冇分ser

其實佢係封IP然後陸續開放地區 唔係分SERVER

咁其實本身有ac慨繼續玩就得？ 根本大家就同server，只不過係開放地區唔洗再用vpn?

搵VPN 仲難

Qoo咪有

用日本apple store down咗之後用日本vpn 玩咗陣，有冇得轉返轉返台灣方便課金

定係可以之後等佢係hk 上架 轉返香港apple store 課

仲以為8號有得玩達瑞文。。。。 更新得好撚慢wo 師傅

佢應該當左你個國家係日本，要開住 vpn sd 信比客服先得，好煩，你試下係台灣apps 重新dl 開帳好過

其實日服都課到金， 課過

我反而想知而家台灣課左，到時轉返香港區想課金，係咪要再搞過唔想次次課都要開vpn

到時香港區有得登直接sd 信改返個區咪得 我地依加係偷渡要收收埋埋姐

照舊連日本入
用vpn cat

唔見有台灣

Set日本都得

App Store 搵唔到嘅

其實玩緊日 account有冇需要轉？
定等香港出左先轉？

apps store 唔見有？

睇到了

有冇人都係澳洲玩 我成300幾ping 係咪個個都係咁？

想問下點解set完vpncat 之後轉地區做日本同台灣 我都搵唔到隻game

An機課日版game好似唔使用vpn
係ios要轉黎轉去（ios港版出未）

有冇日服Ching一齊玩 暫時gold 4

香港AppStore係唔會出，而家冇消息
你要用台灣Apple帳號入台灣Appstroe下載

無 改語言咪得

台灣down 同日本down 無咩分別 登入都用返同一帳號 都可以用繁中

入場每次都斷線 淨玩到一次 點搞🥺

有冇熄VPN先玩

台服東南亞ser
早排果個就亞洲ser?

香港入唔到台灣
正

iPhone 10係咪點set畫質都lag?

試過都唔得

咩係iphone 10

有冇人知幾時出嗰3隻新英

用jp apple id想課金係咪可以買apple store既卡

Android有冇得玩

用日本vpn登入逾時係咪個vpn唔work

點解玩唔到台服 要用台灣vpn??

想問下個確認地區要揀日本定要東南亞與大洋洲?

係咁玩日本SER定台灣?

可以理解全部都係同一個ser
只不過係入口唔同
所以揀咩地區都冇咩問題

佢冇開香港入口，所以香港appstore同googleplay都冇
所以你只能從其他國家有開嘅appstore下載或者搵佢地apk裝

裝完再用返vpn入，login果刻要，之後就可以唔洗vpn

入game有得揀 東南亞/日本

台服係咪即係東南亞？

點解有人有新活動 而我冇

揀東南亞好以有活動 共通架d服
我用日服ac都可以入台服 所以無分

揀東南亞先有活動

東南亞但無活動，用緊日服riot account登入

riot都on99 國際服 但活動唔統一
平衡又用腳做

日服ACC就係跟日本活動 台灣活動你唔會見到

目前好似係全個亞洲同ser
日韓台支那全部一齊打

我都係卡喺依度

開個台灣Apple account

台服同港服時間又唔同呀?

台ser多呢啲活動喺因為台服pc連唔到mobile

同求， 唔知咩叫Qoo

整到啦, 我用網頁版轉地區就ok, 唔該

吃屎狗，打咗兩次bo都唔得，隊友斷線又盛

唔同ser 好似會加唔到fd

用riot ac login 除咗第一次login要vpn之後就唔使
其他就每次login都要vpn

Nth冇野了

咁所謂台服其實即係開放台灣app store下載？
想問咁台灣果邊係咪預設東南亞服
同埋東南亞服依家有咩活動

有得揀
冇台服得2個ser 東南亞+日本
只係尋日台灣apple store上架隻game only

其實香港玩家點先玩到?
有冇懶人包

搵地方download隻game就玩到

轉日本/台灣apple store down game

點解NA riot account登入唔到有冇巴打都係咁？

幾時正式開放香港入口
有得預先登記 又唔開

發現 課金都要好好選區
價錢差咁多

下面咁平

送禮物用 圖2 平咁撚多

用手機玩D節奏同電腦差好遠

玩左一兩場都係玩返電腦

快d唔好咩

Riot game ac登入唔到既

same 係咁話此地區帳號唔用得

一樣 算 等多陣佢開先玩都唔遲

圖1 台灣 圖2 個陣開服 鳩揀 唔知記得係 東南亞/日本

日服 android版更新唔到

我刪左之後裝唔返

咁姐係本身玩日服都係同台服一樣? 可以相連?

我都想知 我用日服入 兩個帳號都唔同課金價錢既

Discord :

我台灣app store down 入去選左日本
有無人知點解科唔到金？

login完之後熄vpn

好似無咩人玩

有冇外國巴打試過會唔會爆P

李星 睇分就知

有冇師兄知道點解我玩台服成日load唔到入去？
長期揀完英雄 倒數完 一入去果面就load唔到
但我之前都玩到幾場

網廢

課唔到金既

如ios
用蘋果香港帳轉地區down
Down完入左驚 就將蘋果帳轉香港綁番信用卡 再重開驚 去比錢

想問係咪無xp ip boost呢樣野買？

an機有冇得攪

點轉地區？

App store 篤右上角個人頭開profile 去region 果度就咁轉

全世界既apple id 都可以轉store
(大陸apple id除外)

An唔識

跟住黎做都唔得

佢彈咩

仲少人玩過傳說對決 笑左

依加出英個速度咁慢本身佢又有咁多英

我都試左好多方法都係唔得，課金果版冇野可以買

但課唔到金 點課？

打落唔知點解好悶下

節奏慢,低排/unrank 玩家完全係亂玩
不停殺人,好撚on9

好似好唔流暢，好多技係手機版唔岩用，又唔改下

岩岩出
同埋點會少人玩

咁你可以寫信去官方發表意見
但係你將隻遊戲等同電腦版,就大錯特錯
官方已經講明LOLWR係會有別於電腦版,行另一條路線
叫玩家唔洗寄望完美還原
唔流暢我暫時用60FPS,效能最低
除左間唔中網絡延遲一下之外,其他情況都好順

佢最高唔係60fps咩 定因機種變

經常
利申日本

瑟菈紛同SONA 好似D技? 有冇咩分別?

seraphine係臭雞

Dl左 裝埋 唔知點解一開就彈

有冇vpn推薦

你點裝法

ios用台灣account裝完,開完riot入唔到驚,話地區唔比入點搞

Dl左個Apk檔拉個模擬器到

Use vpn

裝完開到Game 但開唔再ac 係咪要用VPN玩

第一次登入要vpn 之後就唔洗

唔可以單用APK
最簡單係用QOO APP下載
但係用模擬器不如唔好玩

手機無vpn開唔到ac麻 所以用電腦開左先

仆街 隻game 指向技勁屈

岩岩DW左黎玩,有無人加好友?

心態爆炸直落銀2

五連敗有唔少對線贏團戰輸

玩咩位？

利伸sup ,想問排位加分 sup係唔係蝕底d?

基本上場場都有人玩李星

李星太撚OP

正常,操作易過PC版咁多
PC又放哂眼黎移位,又Q閃踢再Q埋去

依隻邊洗咁煩

係咪未有得課金住?
想買SKIN

係咪冇港服
一定要去台灣download?

日服轉台服係冇得課金
1. 日服ac課完金轉過返過台服
2.搵客服轉地區（呢個方法我試過冇用）

咩位都玩，兩場sup一場ad一場jg一場中路，除咗jg嗰場輸我之外其他都喺隊友爆炸

依家玩台服 到時出港服係咪要重玩

應該唔會開個港ser出黎
我諗佢係試緊server個壓力 頂得順就開埋港澳入台

多唔多人玩？

次次打NG,D人好似重廢過AI

有時撞過D人連路都未識分

香港係直接由RIOT營運
同台灣以外地區一樣,台灣係當地問題一定要代理,先有大哥大出現
暫時所有地區皆同屬一伺服器
唔好再用咩服咩服誤導自己, RIOT只係封鎖未開放地區既IP
但封鎖程度非常寬鬆,所以用VPN登入一次,系統認住你之後,開GAME唔洗再用VPN
台灣玩家經驗,日服進度可以完美保留,原因係用相同帳號登入

咁如果我台服課金 之後riot開放香港地區 你覺得啲點保唔保留到

你索性直接巴哈問台仔最快知
我答你唔實, 但照睇係保留到
因為進度金幣都仍然係度

有無人一齊排Rank
分身ac 未打頭十場
正身金1咗

英國玩緊，lee sin 變得太容易

屌你老母,歡樂場真係愈黎愈多ON9
叫極唔幫
喂,我屌你老母,成班係到講乜撚野傳說傳說
你老母,成班係到講乜撚野傳說姐 概念要點幫點走都未撚知
係到講乜撚傳說呀
一時又話拎撚返PC版LOL黎比 屌你老母 打APP都咁撚樣概念,仲拎咩PC版黎比

真係玩到拎白卡

rank仲激氣，上路學足the shy，乜9ad都攞嚟打上路

同玩家對戰 D人都係電腦黎

對面成隊都係加入天數68天 打左百幾場

個個都睇唔到對戰記錄

同隊自己友就全部真人

加入天數68天 打左百幾場 呢個都唔出奇既

68天應該玩新加坡服嗰堆

有無tg/discord group搵隊友

+1 想搵人一齊排下Rank

入競技類game post最鍾意睇呢啲

我唔敢打頭十場
唔知係咪都係有隱分個d

我自己打左頭5場 暫時,
其實都係由鐵牌打上去 佢會一直show比你睇依加去到邊個牌

白金4穩定射手求個強力jg雙排
射手單排太地獄

如果開group用tg定discord好啲

無所謂

你tg係咩

開左TG約戰group 需要搵隊友/練習既可以入黎

TG 好D 好似

點解個地圖會自動調轉咁撚on9

有D人話方便左
但我覺得好似仲易令到成件事亂左

由其撞到D on9 叮埋佢行錯路 佢都仲係瀨係氣線唔走

因為你啲制係畫面下方
如果紅方上攻下你會睇唔清楚啲野

原來係咁，但真係攪到唔少on9仔行錯路

幾時有港服

你地開新apple id 定就咁用舊id轉地區？

課唔到金呀

官方講左香港幾時上未?
未見過game會港台分開上

有無ching教點解課金

隻GAME打積分真係ON9架喎
一黎就係咁LAGLAGLAG

幾好玩 從來未lag過

唔該晒，真係work!

有冇人講下隻game咩感覺

睇台版fb啲留言，班人真係好鬼好笑，玩日本區個時又冇咁多問題
見得最多係話oppo有問題，用大陸機預咗啦

請問點解課金個頁面顯示 目前暫無商品
同埋點解我冇峽谷訪客獎勵

an機點玩

Cat vpn用jp都login唔到既？

on9，每日都4連敗想點，啲垃圾越南仔del game好唔好，搶路單機樣樣齊,dklm

riot好心開返個揀路系統出嚟

上下網揾下有幾難啊
apple 就申請個台灣地區id 裝
android 就down個apk 裝
所有地區同一個server
因為香港地區鎖左所以要用vpn轉其他地區開ac 同登入 但係登入左一次就得 之後唔洗再用vpn
同埋台灣同越南今星期先開放 最好用呢兩個地區開ac 先有公測獎勵

係咪要綁番信用卡先有？
我轉完都係無

商店？

請問有邊隻vpn易用？

download咗openvpn唔識用

thanks

入到game了 thanks

玩家打玩家 全電腦咩料冇人玩?

係呀

香港幾時正式出架

屌佢用娜米 補血得丁屎咁多， 仲要依家塔底有得補血 搵鬼用咩

娜米不了
要補血搵索拉卡

已經log in唔到

ios版會少啲活動同無得課金？

等有港版先玩

我地係咪被中國香港左 玩唔到台服

商店我未試過冇，但我有綁信用卡先去開商店

乜服都好咪又係成個亞洲一齊玩

要睇你個帳係咩國家，99%國際服apps 同 台服apps 其中一個商店

Both

好似真係玩唔到

玩到

create acc前一定要開咗vpn先
否則你個riot acc會入咗香港區

香港區id 轉vpn係就係登入到玩到，但會唔見咗啲活動同埋課唔到金

利申：過來人

請問洗唔洗用台VPN入?
定係我用日VPN 都得?
因為好多VPN都無台SERVER簡

用台VPN開AC就得
你用咩VPN?

大家玩既時侯幾多PING?
我60-80PING 係咪正常 想再順啲

有無人知點解課唔到金

已經轉左ios apple id to日本區dl app
再轉返hk apple id 但一課就彈呢句
acc開個時係香港區
有冇人知咩事

好似聽日會fix商店睇唔到野

屌 香港出未 好撚煩

大陸區要等等

唔出香港區唔玩住 呢d唔急

其實出咗香港同而家玩台服都應該冇乜影響

嗰陣日服啱啱出 而家咪又係可以轉返去台服

除非香港歸納為大陸服

出香港服真係未必玩 因為好大機會人小

禁實技會有個漏兜

其實上面已經講咗好多次，個server只得一個

越南仔特別廢

真

Use hk Appid Id轉去台灣區下載再轉返做香港試試

正常，國際服黎
開wifi 就好似低fh少
就算台仔玩都係60~80ping
仲會大lag 機

我係下邊，無咁多活動
點解既？用左馬來西亞vpn都唔得

用vpn連去台機開riot ac就得

用新加坡vpn是未台服
唔想重挽

用左馬拉申請ac
轉返台灣入去都係得2個活動
一定要用台灣申請先有？

係 你riot AC要係喺台灣申請

個Acc俾riot 定義咗 係Hk係咪冇咗送4個skin既活動 （日服開始玩緊）

想問美服acc點轉去台服

之前用打開lol個acc login 好似去左美服。有d frd話同我玩唔到叫我更新。我入app store隻game有得更新

NordVPN台啲serve全部唔得 要用泰國

仲要打越南文

越南大戰

係咪因為riot acc係香港region所以唔比課？

成日都登出左acc，搞到次次都要連vpn再入

好撚想念 終國人 點解排唔到佢地
d越南仔 好撚廢 完全冇得溝通

要開住日VPN 打完一開始個人機先

越南仔成日亂玩

慘，隨機英雄寶箱
出左下個級送果個英雄
有冇大知會點？

補返D粉比你 幾千左右

到底點課金

想問下第一次login入左台灣區有冇得轉去日服拎老手奬勵

2700藍粉
建議大家拎晒升級送既英先
我就係血的教訓

連住vpn 去台灣再開個新riot acc

On9 傳說咪又係騰訊game 你地咪又係on99咁玩... 咁撚驚咪玩囉

同越南人打都幾激氣
英文佢地又未必識睇
成日打到谷到一肚氣

老手好似喺跟返你pc嗰邊課咗幾多，最多送10個skin，台區冇呢樣好似送5個skin

越南文，好心講返英文，雖然遇過幾件越南仔幾carry，甚至用英文同越南文屌返啲越南人

我玩到廿幾lv先開台區

算吧啦 玩玩下都齊

有無人知香港ios幾時先會出?

人機即係電腦，支語嚟

Sor 跟咗巴哈咁講

邊度有人話驚？

未遇過
10個越仔10個廢到仆街
有啲俾人殺到仆街就索性quit埋 痴線

有無巴鑽石以上 得閒雙排上大師 單排好食運氣

真，成日3ad 一係就冇ad

三叔手機更新左one ui 3.0
開game個手機頂狀態列唔識自動收埋
知唔知點搞

用iPad pro 平板模式確係爽 有無人都係咁...

好禁咩

開左平版模式都唔錯...
視覺舒服好多.. 似電腦版

最好部機自己識棟起身，唔好拎就咁拎住！

見人用mini打...
就試下用pro.. 覺得ok

李星，燼，酒桶，有兩隻先贏一半，歐拉夫打上路都唔錯

好滾動，終於上到金，上兩次bo都比人雷，有幾場喺我爆線，上次衰咗個bo之後仲跌落銀3，今次1take過連贏

新手留名
對LoL冇乜概念，電腦版玩到十幾lv冇玩
想問下有冇d咩教學可以學d基本概念？
只知通常AD下路，法師中路但唔知點解咁分
本身諗住打中階電腦打熟先對玩家，但之後發現新手場真人仲易打過電腦

有冇tg谷

依家呢種分路喺lol遠古eu發明叫eu流，上路鬥士坦克，打野，中路ap或者刺客，下路adc同sup，喺主流嘅打法；之後亦都衍生出逆eu流，即喺ad同sup去上路壓制對方上路發育，上路就去下路抗壓1vs2，不過逆eu主要見於高端同比賽，甚至依家直頭消失埋

lol好多觀念都可以由電腦copy到mobile，不過mobile都有唔同，例如地圖喺鏡面，上下路會調轉，地圖亦都細好多，支援速度變得更重要，同埋依家rank喺冇ban英同揀路系統，因此英雄池要深，每路都要有兩三隻英識玩，不過聽講遲啲一月開下一季有可能會有返揀路

lol有樣野叫一代版本一代神，每個版本都總有幾隻英特別op，例子上個版嘅ez，今版嘅jhin,lee ,可能喺出裝，技能等等嘅因素，不過手機版喺呢方面冇電腦咁明顯，就算隻英op對面唔識玩都有一定操作空間，除咗對面出咗兩隻呢啲op英

符文同裝備就可以抄啲勁人，moblie有得睇專精分數排行，主要睇頭二十個，當然呢啲只供參考，可以跟返系統推薦

操作基本跟返電腦，咩李星r閃酒桶E閃都做到，喺要習慣手機嘅操作方式

戴返頭盔先，我講嘅未必完全啱，歡迎其他巴打補充

我仲以為係上路d野怪適合鬥士所以鬥士行上路添

果時第一次知有依樣野覺得好新奇

佢更新完係台灣區買點好貴

有冇方法轉得番地區去日服？

香港唔出？

點課金
我課金個頁白

你acc係國際服果陣開抑或台服果陣開？

出年先出

台服apps store down
台服開
就係白咗

解決方法：
1）跟#723開個新acc
2）等更新，佢14/12開始陸續改緊

我覺得同pc版比，啲坦好撚脆弱

ez呢啲係pc版平a無力嘅ad都可以切菜，咁仲洗咩玩vayne希望改返勁少少啲坦裝

明白 唔該哂
再追問小小 14號陸續更新 有冇講明咁嘅情況 都可以課金翻？

佢話好多acc都係咁，但要陸續修復

放心啦，有錢賺點會唔改返俾你，反而你少咗活動係你蝕咗啲英雄寶箱俾佢

安妮招一技 變左指定 好難用
拉克絲 大技就全場範圍
個個一開波出重生甲

pc版都喺一樣啫，只不過喺坦耐啲等隊友秒咗對面，有機會唔使死，mobile就一定死，攞自己條命換對面carry位啲命

喺體質問題，加上防裝數值加成肯定有下調，為咗加快遊戲節奏

鬼步又弱

狗頭 達叔果啲追人都好打

係咁比人拉打

難*

越南ID先輸九成

好撚好玩 整得幾好隻game

越南仔廢撚到
我殺幾多送 佢番幾多頭比對面

d越南仔唔識又要搶英，點玩啊

有無人知美服rift to rift reward 點羅？
玩到10 Lv 都無出現

真，根本弱智 鳩玩

新開咗個日服Acc都去唔番398HKD 7500點，點解

可以重玩你一開始佢有冇叫你改名？如果有就等於無link到。

無呀 都係用番先前個名
屌好撚氣餒，乜鳩野skin 都羅唔到

我2LV就見到rift to rift任務。

可能bug？都送唔少野

你一開波係揀咗連邊個server

應該EU，因為我人在倫敦

但我之前玩lol係NA

越南仔挑選哪位

無端端課唔到金

佢地好鍾意用ad

有越南就係輸左8成

用台灣apple ac裝既話點課金？
買itunes卡定係入信用卡落個ac就課得？

酒桶勁撚到仆街，基本上遇到一定比佢秒

屌....你講左重點....
琴晚連玩幾場....
都被南仔雷...場場ad 場場都雷....
越南仔個個都雷辰子

有冇人解釋到點解越南仔咁撚廢，係咪用56k 打機

我見帳號可以互連，但想同澳洲frd玩冇得跨set?只可以同ser玩？

含家產 唔怪得班台灣佬咁憎班越南猴
真係煩撚到閪咁 完全自己玩自己 無視地圖上其他果9個人
基本一隊有4個越南猴 必輸

ios同Android係咪同ser？

仲要唔知點超級多越南仔

有一個都輸啦，衰過電腦

成個國家都係廢 好好笑

長期搶路 單機

開左台灣account, 但每次login都要開vpn先入到game

登入完通常唔洗重登

成日打越南文

唔記得熄app過多半個鐘一個鐘就會彈你

不過login用日都vn都入到

唔好禁確認，直程成個apps 熄左佢， 之後再開game

單排真係曬自己時間，個個單路都去送死

贏都可以變輸 一到中後期個個單走送頭

點解d英貴左咁多？5500藍粉一隻，打一場先得1x藍粉，係咪迫大家課金？

做任送好多

冇冇tg？街場好雷

金三仔 搵隊友爬分
越南仔比狗屌

點先同到隊友講野

巴打 我金二仔 有冇性趣一齊排
Btw 越南賤猴死全家

我睇d台灣佬係巴哈 屌撚到班越南猴一文不值
果種心情真係好痛快

pve好多 bot打左3場rank好似rank 啲人正常少少咁

斷線咪變bot
同埋都係pvp 只係唔係rank

Tg me

可以點處理 本身玩到 更新左之後玩唔到
利申 ios

三個登入方法都試過

重裝

試左 都一樣 有無人一樣

開vpn 再入

已知課金問題點解決ios

如果購買介面係空既 咁你要去番riot account page度睇下你係咩國家

果個lol app要用番果個國家既app黎玩
如果唔知就刪app 重down

佢會提你down邊個

android 你地點課金
課完冇點數即退款

有無巴絲打一齊打rank

有冇人知香港幾時先開服

成日排到D垃圾越南仔

好奇點解越南仔嘅比例可以多過大陸仔同台灣仔咁多

叫極個fd都唔肯一齊玩
淨係肯玩電腦版ARAM
明明手機版操作簡單又少啲無理嘴炮
自己一個人好無癮

我都想知， 贏緊都走場 痴線

我見台灣都係玩傳說多

iOS係咪課唔到金

差咁少人頭都走場 痴線

但係如果香港App Store都冇得下載

多數搶唔到路我估

佢first pick

感覺好似好少人玩咁嘅

點解咁覺得？

因為身邊好似冇fd玩
另外遊戲入面好少遇到香港人 多數都係越南仔
韓國人同埋日本人多
可能因為我係日本嘅app store down

香港未開 大把懶人/ 中小學生 冇玩好正常

其他洲應該多人玩d

有時睇到自己jg top mid全部070,181咁，真係好難有心機打

愈玩愈無聊

我越玩越上癮

垃圾手機game你自己玩飽佢啦
又要vpn又剩 麻閪煩 俾狗玩
點鳩咁㩒個mon 冇操作可言

亂鳩*

遇到啲越南仔 真係愈打愈勁同埋抗壓能力勁咗

屌 咁簡單都話麻煩
真係懶人多
不過小學生冇玩都啱嘅
唔好出嚟雷人

ARAM又好有操作性咩
我覺得要用兩隻手指玩仲難過用keyboard
閃QWER仲要瞄埋方向
同埋vpn淨係用頭一次好麻煩喎真係

Btw唔係逼你玩 我冇逼你同意我嘅睇法
唔好同我拗邊隻好啲
我純粹想呻個fd唔肯玩

可能唔係懶 係真係覺得唔好玩同悶先無人玩

佢哋玩開王者榮耀傳說對決嘛
加上啲細路依家都唔玩電腦 可能冇接觸過LOL
接觸開又可能唔識搞轉地區/冇vpn

其實VPN用一次就唔洗再用

真,電話仲難玩,D技好難預準

最吸引係可以玩啲我電腦版唔識玩嘅英
犽宿我真係玩極都唔掂
但手機版熄咗聊天室點fail都冇人屌到我

隻悟空咩料 次次都淨係a分身 唔識a個真身

Cd又快

有冇約戰群

之前有

你講到滑鼠啲指向同走位唔重要咁喎
對一個玩家黎講 打個機都要特登開vpn 又要搞台灣app store又剩
冇錯 就係好撚麻煩
Btw
我其實都只係表達返一個普通人嘅諗法（好大程度亦係你個fd 既諗法）

電話都要瞄嘅起碼唔係鳩㩒
講返個fd
佢原本有玩卡牌嗰隻LoR已經有個riot ac
佢本身又有買vpn 又down埋隻game
臨登入先話麻煩唔玩
如果佢一開始乜都冇做我都未必想呻

你有冇睇我應左你 VPN其實開一次以後唔洗再開

睇到呀
開一次就唔係開呀？
App Store又要轉地區或者開多個帳號唔麻煩呀？
屌你老母留低咁多粒膠好撚型咩傻閪？

單機啦你

做乜撚野呀傻閪 九唔搭八
我有講錯咩
係方便同好玩就唔會咁少人玩啦

白痴仔 好聲好氣點醒你 柒左就認啦屌你老母
全部做一次既功夫 你咁都懶死撚左去算啦廢柴戒奶未呀？洗唔撚洗戴口水堅老母餵你食飯呀？廢人
睇撚死啦肯定冇朋友既毒撚黎

少人玩？match快撚過pc呀弱智仔 又一件活係自己世界既死毒撚

柒？你柒定我柒呀弱智仔
開一次就唔撚係要開咩屌你老母

係呀 係咁懶架喇 打個機都要搞咁撚多野

你柒定我柒？你問下呢個po 其他人囉弱智仔
我冇話一次唔係開喎on9 仔 不過我睇死你個弱智仔唔撚知原來之後唔撚洗開都玩得咁無知姐
井式之蛙仲聲大夾惡，典型連登廢柴毒撚真

繼續攻擊稻草人囉
咁樣老屈人唔知
你講曬佢囉聲大夾惡唔代表你係岩架

準備上白金！依家金1，3粒星！
會唔會去到白金就脫離越南野猴既魔爪？

點開一次 唔洗再開? 我用開舊ac, ios 黎

睇完香港app store出 有無人玩先知
而家就咁睇香港既話題性超低 好多人連遲啲出呢隻game都唔知
Match 快係其他地區多人玩啫

台ser啲大陸人鳩撚到呢

有分別咩?我以為大家同服?我match過日文越南文

有無話港服幾時會出

白金好似都係排番 金

d越南仔淨係玩自己想玩既英 打撚咩

想問下一入去係得東南亞同埋日本ser揀？

點解我個fd所有活動果到多過我咁多我得3個

有冇人玩EU ser?

鍾意玩咪玩 唔鍾意玩咪上一頁
有乜好討論

有冇圖睇睇

就咁得3個活動 我個fd有好多
好似係因為地區問題 不過我回報左了

依家應該係悟空 同達瑞斯 活動？

唔止 仲有個咩峽谷訪客的獎勵 好似係有四個隨機造型三個隨機英雄一個自選唔知咩
我就係冇左呢個

慢慢解落去就有唔係咩 ，新手任黎好似

好似唔係喎我同我個fd都係玩左3場

酒桶nerf完都仲係咁勁
但無論我前期點單殺又跑線都係唔夠隊友送得快/後期唔食巴唔食龍throw game

其實唔係好麻煩姐,
同埋都幾多人玩, 唔覺少人玩

del撚左隻game
等香港出先再睇情況玩下

成班東南亞狗我打英文 佢就打堆符號過黎 on99咁

全部同一個ser

隻game唔洗溝通
我熄聊天室 遊戲中就狂ping 唔理我就ff
加上我冇話一定要打邊條路 所以唔洗搶路

都唔知你做乜
隻game未開放香港地區咪要vpn囉
係少人玩就唔洗分段開放地區啦

依家我搶JG（玩左咁多年lol都唔玩JG）

d越南仔玩親JG 用易大就輸9成，一係就成日塔殺死

我搶JG雖然 輸經濟，但贏個節奏 食齊龍 連贏7-8場

啲人唔肯食龍食預示者
成日掛住殺人 又唔夠抽喎
跟住比人搶埋龍我就直接ff

日服同東南亞服係咪相通

真，明明依隻game輕鬆食，殺完人走去食藍紅 食冰

香港幾時出？

好興殺完人哋一波 自己殘血再戰第二波
希望上到去啲人會識玩啲

好多人唔食河嗰隻怪

你指河蟹？好多錢架
我見jg唔食我就自己食
冇電腦版嗰隻咁厚防好快食完

係 唔知點解唔搶黎食 成日俾對面拎左

1:25嗰隻其實要必食
前期影響好大

同親越南仔玩真係當練eq

都好過同大陸仔嘅
遲啲分服都唔知會唔會編港澳入大陸服
如果係我寧願繼續玩外國服算
反正ping問題好似唔大

下.....

香港好似當支那SER喎
你鍾意等咪等

即係遲d會分服 唔洗再同越南仔排？

聽講有咁嘅計劃
始終依家算係公測only

咁就大鍋,我AC係台灣地區,如果佢分左唔知會唔會要全場都VPN先玩到

好撚中 易大師+越南名 伏撚到

Vpn又未必要嘅 應該照返依家咁就得
但可能想玩其他服就要再開ac囉

正路都係玩美服/台服,比盡佢肯港澳一個服都唔會有好多人玩,唔會維持到

點解啲越南仔同大陸仔可以咁廢
廢仲要搶JG 又唔撚識打龍
狂ping都可以冇反應

其實咩國家嘅人都係咁廢
唯有自己玩啲1v5英 達瑞斯嗰啲

屌你老母 真係受撚夠 仆你個臭街啲越南仔全部都唔撚柒識打機 個撚個都淨係識得搶路全部都去送頭
你老味臭閪唔撚夠打都直接上

我敢講 個rank上咗去
越南仔>>>>>>台仔
台仔廢撚到仆街 又鍾意嘴炮

你地想同台仔一隊好簡單 長開台灣vpn就得
成隊台仔一死就嘴炮掛機

我依家索性唔開vpn同越南仔打好過
起碼佢地唔會嘈 隊友廢 對面都廢 咁先公平

電腦版同手機版我都係咁諗
廢唔緊要 你靜同合作就得

所以要死搶JG ，有場我簡JG 之後P5又搶

除非對面垃圾，唔係易大師真係冇用

我見人有買其他JG英我先讓路

冇玩過PC版，自己玩sup (主玩牛)，同親越南仔AD真係打到嘔血
未搶2係咁上去A英，救又唔係，唔救又唔係，有時真燥起上黎真係唔鬼理佢..
不過更多情況係自己嗰邊中野/上中野全崩

打rank好恐怖 打到上金轉翻打Ng輕鬆玩算
成班符號人唔識同佢地溝通 局局送咁

要打到見到白金先會輕鬆D

99% 單路 1lv同人打 用埋點燃都打輸，然後一番線人地2/3lv 又比佢殺多次，做sup見到就知你雙人線點穩都冇用

港版幾時出

用VPN轉KR 排到就停
好似可以唔洗再見越南仔

韓仔個網絡唔知係咪lag啲
對線遇過嘅都傻下傻下咁
分唔清佢真傻定lag機

屌你老母打全場lag足全場
已經只係坐定定開WiFi打
好撚on9

有無人加個好友一齊玩 新手

你id係咩

有冇巴打 可以齊齊上分 屌佢老母金牌場場溝通唔到係咁送頭

講真越唔越南都一樣
但ping爆個地圖都無人理

啱邊到都有廢人
就算同台仔玩都只係變做用中文鬧交
聽講越南仔操作上其實仲好
台仔成日懶勁個人感覺

大家有興趣可以加個fd
當係互相參考下出裝之類
一齊玩就隨緣 我係聖誕大假先玩得多
返工同開sem未必玩太多

台仔真係廢，仲要唔認

隻game真係幾冷門下，次次配對都要等好耐下

真 無理由咁多地區都開放左都咁q難排

佢係優先排番同區wo

每場起碼兩個越南仔

睇巴哈d人話台仔仲衰過越南

唔明點解咁多人想同台仔玩，咩國家都有廢人有勁人架啦，關咩越南台灣香港事姐

台仔出晒名係打機界第一賤種，仲衰撚過支那仔以前pc版已經見識過幾年，依家真係寧願同越南佬打好過，起碼唔會打字多過打機

上路生態
達瑞斯counter酒桶counter悟空counter達瑞斯
其他都係垃圾英
但最近場場p1
雖然搶到上路但要冒被counter pick嘅風險

其實台仔都係覺得我哋係世界第一賤種
其實情況同我哋同越南仔溝通一樣
佢哋打符號我哋唔明
我哋打廣東話台仔都唔明
於是咪成日有個錯誤印象
我哋覺得越南仔=廢
台仔覺得港仔=垃圾

將心比己
其實香港人唔係十個九個雷
係唔雷嗰啲會遷就台仔講中文 為順利溝通
當然有人會話點解台港澳服要就佢哋
呢個問題拗嚟冇意思 但就唔好賴人哋唔溝通

我lol pc版台服美服、傳說、王者都有玩過，台仔d玻璃心同口臭係其他地方既玩家無得比

唔知係咪中文字嘅關係呢
我個人覺得英文字個厭惡感冇咁大

越南唔掛機 唔投降好有體育精神

酒桶+悟空 已經唔洗點打

通常隊友一送我就投降
100%投唔到嘅但之後佢哋就會逆轉

撞手神 連輸5場撞d越仔頭30秒
已經俾人first kill ping冇反應
唔睇地圖 之後又連贏5 6場d越仔
唔洗提已經ping定我打龍
會戰已經埋好位
搞到我對越仔又愛又恨

真 ，試過幾次

啱啱升金bo5 2勝2負
第五場直接0-5開局
中期會戰都係輸我就開始投降
然後逆轉

咩英？

我瑟拉紛 生死戰先嚟p5

第5場係好大壓力

手機版bo輸咗
會唔會好似電腦版咁下次送1勝場

未試過，唔想試

啱啱先發覺我由鐵1升到金4嘅bo都未衰過
輸嘅好彩咁啱都普通嗰啲場次

岩岩連追2場贏BO5上白金，d人正常好多

玩到11lv
都仲係覺得啲操作好奇怪 適應唔到
傳說畫質差啲 但個感覺好似順啲
係咪我問題

玩緊英國版。但如果又要轉地區又要VPN，課金仲要唔知點樣，我就一定唔會玩。